[國腎] 愛比死更冷

有冇巴絲j緊

有

dreamcatcher都好撚正

聖誕聽住風起過

仲有冇巴絲j緊

正到仆街

丁出血

城市裡佈滿了灰塵！！

正到呢

共你一直追尋 全部愛恨 跌入了不變的黑暗

成首歌都好悽美

周爸爸fans呢
新城豬肉男歌手銅獎都冇

開心過努力過 願花開可到

緣份若未夠 甜夢似虛構
也只怪當天我怎麼參不透

我就咁loop，loop到瞓著左，而家瞓醒又聽到腎仔把聲